[理性討論]點解今日北角特別重兵？

早前幾次即使有情報將有恐襲遊行嘅時候，啲狗一直零人手
目的就係比黑勢力打人
但係今次反常係沿途住重兵於當眼位置
有鑑於近日換新二哥上場， 目的想重新塑造狗隊形象
我有啲懷疑係狗隊想同黑勢力於朝早前後腳出現激起民憤
之後入黑後公佈狗收隊，咁一定有唔少睇唔過嘅勇武想去報復
咁到時狗隊就可以大大聲對外講日頭有狗嘅時候好安全
話係有黑衣人搞事先會亂， 同時可以build up形象又可以打我地手足

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

push

推 依家個個都唔遮樣 扮nice
想build up形象呀屌
行動組唔推 冷房軍師呢？

推

推呀

PUSH